{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74618&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호미인문경1"
    },
    "text": "このペンションはカップル、家族、団体が楽しめる客室を提供します。 ワークショップや団体行事も可能で、夏場は屋外プールを楽しむことができます。 周辺には聞慶セジェ道立公園が車で0分の距離にあり、聞慶総合温泉は車で2分の距離に位置しています。 また、聞慶セジェオープンセット場は車で6分の距離にあります。 入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。 客室はすべて禁煙で、送迎サービスも提供しています。 炊事が可能な客室もあり、炊事道具や食器類は客室内にご用意しております。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 カフェや屋外プール、フットサル場もご利用いただけます。 バーベキューをご希望の場合、一部屋当たり20,000ウォンで利用でき、最大人数を超える場合は入室不可および肉類、天ぷら類、魚類の調理不可です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは立ち入り禁止です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火薬や爆竹の使用は不可であり、その責任は利用者にあります。 ゴミは分別が必要で、情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "カップル、家族、団体が楽しめる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェ道立公園や聞慶総合温泉、聞慶セジェオープンセット場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事ができる客室はありますか？",
            "answer": "はい、炊事が可能な客室もあります。炊事道具や食器類は客室内にご用意しております。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。ただし、最大人数を超える場合は入室不可および肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火薬や爆竹の使用は不可です。その責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 455
    }
}